Ce retour au territoire originel des Mulligan fut doucement morne pour Adam. Ce grand monument à la tristesse qu'il avait connu à la naissance n'avait pas tenu face aux explosions. Ce printemps était décidément trop chaud, la forêt brûlait de cris d'oiseaux et de mammifères, dans les champs poussaient de nouvelles espèces. La pierre blanche du château ne brillait plus autant, comme s'il était devenu perméable à la chaleur au lieu de tout réfléchir. La méta avait changée, les pierres facettées ne plaisait plus ; c'était au tour des matériaux composés 

Mais finalement après quelques jours cet environnement se calma, la crise était finie.

Un criminel revient toujours sur les lieux du crime mais on ne peut pas utiliser cette formule ici. Adam n'est pas un criminel.

Il était mort sans douleur, sans aucune tragédie. Il avait complètement accepté sa mort et ses proches aussi. C'était d'une évidence telle qu'on pleurait pour faire semblant sans vraiment être touché. Son fils, Robert Tom Mulligan, repris directement l'entreprise et la maniait bien. Il avait lui un intérêt tout particulier pour l'électronique domestique et travailla pour créer des téléphones et autres appareils qui viendrait étendre l'influence de l'électricité dans la vie de gens. Il ne voyait pourtant pas venir l'arrivée du pétrole comme nouveau moyen de production d'électricité et 